妹妹仔追韓星都可以理解 但真完全唔理解點解會有人追mirror?

韓星都叫做訓練左好幾年先出道，但依隊mirror訓練左幾耐？ 出show成日都唱人地啲歌 韓文都唱埋 以為自己係Jackson? Elkie? 啲妹妹仔竟然都追捧佢地追到癡晒線.... 個教主成日都po啲fans送嘅禮物 作為「明星」咁樣收禮物法好似唔係幾好....以為自己真係教主就收教徒奉獻嘅禮品？收下信啲咪算囉 雖然話要支持下香港樂壇 不如繼續支持返謝安琪、古巨基嗰啲就算啦！

難得有隊香港偶像團係受歡迎
連登仔就點都要踩
不過都係好事嚟

仲謝安琪 古巨基 你個屎忽都應該幾老下